想問中移動4.5g plan

而家用緊中移動$108 21mbps 果個plan 想轉6gb 既 4.5g 想問下有冇優惠?

岩岩升左 平到傻
18蚊都唔洗俾

我仲未收到呢個sms既 原來仲可以免行政費

我下月到期，佢都無腥呢個比我

我想問喺市區用人仔係咪收唔到咁滯
利申：嚟緊轉人仔大專plan

我琴日係cmhk個網度整左喇 係138 6gb 免行政費 我都冇email, 本來我用緊果個$108既3gb 21mbps plan

以前用3g係地鐵成日收唔到 之前用4g 21 mb 都有改善到 不過有幾個固定位置會收得差d 你係用幾錢既大專plan? (我都係讀緊書

$146 4.5g 10gb

佢聲稱全速

呢轉好癲，想轉左20gb plan

我淨係知西鐵錦上路去元朗個段例牌斷線
同學iphone 用人仔3g

下次經過問下先，thanks

岩岩上網見到有個$90有 5GB 4G了